覺吾覺牙包自從換咗髮型之後串咗好能多

睇綜藝發覺佢成日擺個令女串款出來

佢一直都靚女wo
Qqqqqqqqqqq

仲係有陣臭屎味咁典搞牙..

日日柯爛碎屎呢個污點真係一世洗唔甩...

都係深色d捲髮好睇

我幫手食

賓師兄無錢開飯?..

系...

又黑包